入嚟講兩句 想時間快啲過 (102)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐吹水

多謝一直以來喺post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎
Post 100 樓豬將個名單大改咗
好耐無見嘅舊人歡迎返嚟

躲兒！牙麥！Followme！Cylmomt！靚柔公主！
塵埃！Gary！擱淺！旅行！牙堅！洞丸！牙姫！
牙娉！金太！毒計！離巴！牙喬！牙讀！中薯！
Oral！牙朗！本澤馬！貓狗！雪花非花！風絲！
教授！投水！牙pui！牙空！腸仔！芽菜！牙白！
牙晴！牙靖！牙吳！蓋蓋！牙門！牙石！牙太！
牙林！牙秒！牙柒！未準備好！牙波！

仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

隨便插嘴is okay
依度無規矩的 free~
當然發表意見要考慮對方感受啦

次次都人哋瞓着咗爆post

留名

唔緊要啦 你要瞓多d

圖 你會瞓覺㗎原來

Bb

牙晴勁快

有冇人掛著我

LM

牙晴

牙秒

102搶到都無獎 嗚

瞓㗎 一日分開兩次

下次

牙堅

牙朗

牙智

bb 我愛你

present完？

有冇人掛住我啊

Me

屌你老母

又唔覆 一個二個都唔覆

102≈ 101≈ 100
恭喜你 有雪糕食

係！！！

早晨牙圖

G咩料

快到

等下掛你係牙套隔離

我係圖粉

牙晴真係好

牙娉

蓋蓋

牙石震撼出場

嗚

估咩咁驚訝

牙靖

唔制

牙波

牙石！

幾時占

鹹濕菜

塵埃

我想識朋友;]多多都想識;D''

Hi this is 晴

你用嗰啲符號我諗起琴晚嗰個

圖圖

牙林 依度仲唔夠多朋友仔？

好想食鹹酸菜

鹹酸菜要炒.....

好！留名！

菜菜想帶我睇咩金魚

返緊工定放假

牛

佢金魚佬嚟

牙喬

放假去咗踩單車
同埋遞咗

圖子

驚驚

咁快咁你最後有咩打算

咁我同你勢不兩立

返緊工？

點解

跟屋企人做

都啱 佢唔洗頭

咁咪好

牛歡喜

點啊 鹹濕套

你哋兩個嫌棄就走啦

你最鹹濕

出黎

出黎啦波波

要記hi住

米信佢

我屋企有養金魚

啱喇啱喇
一個帶人哋去睇雀仔 一個帶人哋去睇金魚

聽講你同牙薯

邊個睇雀仔

我金魚雀仔都有

我同牙薯做咩

你再趕我走

牙波有雀仔睇

唉 我唔會再理你

你咁講我會怕羞

琴晚嗰個我淨係見到一大堆#

咁不如

Gmail料

你有爬文？

我愛鹹酸菜&塵巴&弱智巴

我明明都無鹹過你 你都可以屈我

我都愛你笨巴

夜晚瞓瞓下醒咗入嚟見到

Hellooo

咩嚟？

多

你想睇？

明明講過愛我

今晚不如上黎你度

琴晚有個人用符號講嘢

借歪唔該

仲唔捉到你

8/10

今天等我來 就讓我誠懇的心把心聲傳來

你真係好鹹濕

呢度我最鹹濕

唔好爭啦大家都差唔多

我去整水喉

唔洗頭嘛

咩水喉先

我想去你屋企睇下金魚如何呼吸

點解要怕醜

大佬

鹹濕過菜菜？

修理人哋個水喉

你試下

><塵兄

waste pipe

你呢啲叫顏文字

用口呼吸？

當然

試下咩

都唔知你地講麥

因為我有好多雀雀

魚之呼吸

我哋唔係講緊麥

咁你咪成日都有得撚雀

影得好靚

我想去你屋企睇下金魚如何係你面前呼吸

點解轉咗紅色字？

我可以點叫你啊

牙石/石仔/笨馬巴

洗唔洗幫你整埋水喉

日日都撚

不了

佢地個嘴好得意

我頭先都諗緊呢樣

點解你唔問下我

D人成日認錯人

唔知你講乜

整燈我都識

因為啲人叫慣你鹹濕菜

我爬返啦

我地一齊攻擊佢不如

開心？

想口對口呼吸

咁樣好咩

咁唔使再講佢囉驚佢今晚又嚟，都係講第二啲

你去金魚街睇啦
嗰到大把魚

兵仔唔走

原來好平20蚊已經有幾條細嘅仲要好靚

Hello牙石

個撚個都唔識字 酸

好

好正

你先係大姐

你係菜菜
鹹濕菜菜

點解呀

記唔記得我個名

唔該借歪

我玻璃心會碎

好忙
隻隻雀都要撚下

係借歪唔該

但係無你

我嗰啲好似$38定48一條

你諗完又唔做

後面兩隻字點解

你都係鹹濕波波

我間唔中都會去下
可能你到時會見到我

其實我係嗌你 不過你唔理我

波波

又關我咩事

牙菜做咩嗌我

試

你係咪好似個波咁

我都唔知鹹濕關我咩事

點解咁講

Ham sup

係試 下 啊 蠢仔套

你本身鹹濕？？
跟住比人發現咗
個名由鹹酸菜變鹹濕菜？

好奇問下

咁出自邊到架

我真係唔再扮啦 好辛苦

下

係
我肥到好似成個波咁

網路欺凌

我本身唔鹹濕
跟住比人屈
個名由鹹酸菜變鹹濕菜。

其實casual relationship 係點？

食飯未

未

你好似今日同琴日都話咩call g
我仲專登上網整點解
菜菜好鹹濕

咁你咪好得意

今日好熱

可以同好多個人拍拖？

Oh 我以為係唔拍拖咁

係

熱咩 前一排仲熱

我都係 好尷尬想切曬啲汗線

餓親你我最開心

牙喵

冇出汗冇出過冷氣位

唔係 呼吸就已經係

....... 上網你都信？
波波信我

唔識 未試過咁有吸引力

牙pui

我又唔餓

我都係

信你好鹹濕？

今晚攻擊

咁我會唔開心

貴有貴好最緊要性價比高

hi

你唔開心我最開心

牙門

miss me ma

Miss

咁你呢排應該幾開心

有冇人有聽lenka

平嘅好似容易d養
貴我成日搞到冚家剷

好 咁今晚糖水？

信你啦
唔好唔開心啦

米唔開心拉

有

但貴嘅靚啲

The showEverything at once

仲有邊個？

巴打一定好靚仔

未洗頭

我同你 你好驚我咩

你開心啦

咁我叫乜名

其實對比設備
魚真係有限錢

菜菜

又啱啫

喺公司

Trouble is a friend
Knock knock
Don’t let me fall都ok

今晚洗囉

唔係呀 睇吓你會唔會仲想叫其他人啫

全post最靚係你

哭緊

唔想

巴打一定好大隻

要做個負責任嘅主人

食皮蛋？

行埋一二邊啦 男人

笑牙麥會呷醋

未洗頭未洗頭未洗頭

U sexual discrimination

努力做緊了

佢唔會架

食屎啦你
拋棄糟糠

窮撚養唔起

我係 female is more equal than others

能計清楚再跪
承諾很矜貴

食皮蛋食皮蛋食皮蛋

我係咪要block咗你

靚波波

No black and transgender are

我都好窮

隨便

今晚再算 做緊pj 今晚dead

呸呸呸
唔dead

你搵全個post最靚嘅波波同你去食皮蛋啦
我太醜樣啦我驚嚇親你

好 等你

今晚死線

唔准死死聲

圖圖呷醋了
放心圖圖！我仲樣衰過你

想被約

大家咁話

你係咪要追殺我

我就係鍾意你醜樣

靚靚波波

果然係鹹濕菜

點會

咁今晚要交功課

認錯人

卸唔到膊添

佢話再叫佢弱智巴就會殺咗我

咁都俾你兜到⋯

我都覺shhhh

講呢啲

我都會呷醋🥺

因為少左個撚？

傻啦 得你先知乜係食皮蛋

你醜過隻豬

冇我份

好想拍拖

你已經係屬於圖絲了

佢真係好靚仔又大隻

去曬！

因為...你...係我嘅👉🏻👈🏻

天天開心 新戀愛隨時光臨

我都好靚仔

沒有足夠眼淚無謂亂愛你

我咩生肖

嚇我係圖巴喎

中薯怕醜到

未見過唔知

Errrr

我就是真。笨馬

要人講到咁白

我係屬於你

你係屬於圖
你係佢隻兵 我都係

我係佢隻兵咋

@圖 qualified

我都想

醜波波

你都係

唔好講個事實出嚟
波波只有內在美

5 歲女童生前畫作

好sad

正啦！我都想放假

無所謂我唔介意

米玩拉 無收兵

多謝

正到

呢啲人應該要人道毀滅

聽日睇金魚

何以見得

我話你大隻

好囉 以為你讚我靚仔

真

今日所見

除非我眼盲

冇對象

你地讀緊書嗰陣會返咩pt

賣金魚

點解唔食嘢呀

點解唔食

好眼訓啊啊啊啊啊啊啊啊啊

我都係 準備瞓

咁開心聽日放假

連薯仔都唔想食了

薯仔咁好食都唔食

私補

喺街

今朝食咗

不過好多嘢做

羨

講起都幾掛住麥記雪糕配薯條

我都想出街

Ok

要返工....

啲金魚都唔生仔我點賣

唔識教人

吉穿啲套套

8

牙套

唔準嗌牙套

套b

咩事

佢想吉穿你

我唔惡的

你有意見？

咬牙切齒咁勁驚

補習，freelance 搞 event

收工

鹹濕菜要吉我？

我想俾你睇下啲牙

冇

放工返屋企

？

有嘢做

唔得啦 火花真係不等愛人

乜9

睇黎阿朗都幾大壓力

今日準時收工 又有人車我番屋企

你有壓力我有壓力

（102）

車埋我？

麥b

你大把仔啦

剎哥

因爺

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

咁我唔叫火花了

放工未

有仔就唔使成日喊啦

你咪其中一個

女要唔要

可以受唔受牛

派左卡

剎哥唔去wet?

回收卡片

唔好喊啦 因綠係大廳

星期5約左班巴打去夜場攬女 唔yo番條女唔番屋企

私chat 快

好想溝女

佢失業中

唔好去

咩卡
白卡 綠卡 黑卡

大廳喺邊

受 我已經係你既人

好耶

可摸耳帶細佬我去見識下

樓主有冇畀蚊咬

你又無搵我

溝我頂住當先

點知你想唔想我唔慣煩人

無 做咩

要有紋身+金毛先比去

大廳係客廳隔離

咁懦弱點溝女

而家去紋趕唔趕得切

比人已讀左

冇人掛住我

你屋企好大

貼住貼紙先啦

牙麥食飯未？

想改名做冇人

Pinke係邊

都得喎牙冇你有冇牙

陪仔

都未返到屋企

黑🐻：我屋企張床好大

咁sweet

唔差在戴埋假髮

今日心情還好嗎？

人 想聽你把聲

點解想聽我把聲

日日都見到男同事，有點尷 想quit job

聽下live想時間過快d

冇 講太多大話 就快甩晒

晴都可以開

我需要牙pink

佢咁好仔又等你諗諗佢

想sweet你

你溝到女未

我開無人聽架

點解尷

諗下先對個個都未咩feel

我秒入

如果做得切份report 開

我sweet唔到冷血麥

我聽

Mo

無聊

牙林

歪

剩返一日喎

幾時變熱血

你道門話想搵我食糖水

要天氣再熱啲先

👌🏻

食囉

你約圖圖食啦

你唔係小妹咩

我需要牙pink派膠比我

但係我想約你食

情人節？

已代派

唔好啦 而家已經開經頂唔順

你唔係要兩日內溝到女咩定我認錯人

約我？約囉

小妹同女同事食 好合理啊

Thx

完sem先要溫書同做pj

喺度呀 做咩

冇陪 做緊野

我都好鍾意同靚女食飯

派足一打

啱佢架喇

醉愛·牙娉

我派得唔得

我最正

車 偏心

又話要sweet我

男人信什麼

辣殺

咪屈

最多得閒就派比我 我需要膠

過來同我食

冇冇人掛住我=有人掛住我？

果個唔係我

牙漢放工？

你都知

無人同我表白

你太細唔啱我

冇嘢好講

早 10 分鐘偷走了啦

醉愛·牙_

We don’t talk anymore

你幾大

癲佬食飯未？

你幾時唱

牙_?

72

未 返屋企抖下先

你唔識養啫

而家

婆孫戀都 OK

是咪唱

負責人嘅主人養你

唱啦

我基佬ok?

Don’t wanna know
Kind of dress you’re wearing tonight
If he’s holding onto you so tight the way I did before

介紹個肥仔比你

我ok啊 牙麥黎啦

麥竟然拒絕人

牙娉我愛你❤️

咁你仲上水？

鬼有⋯

ok我接受

最愛·牙麥

鍾意瘦仔多啲

你唔係c咩

Where are you bb

我係喎

I know you like to play with transgender since Today you want to play with female Tomorrow you want to play with male
You can change in one person

邊有

又幾好笑

遲了

想識了

屌笑咗出聲
10/10

笑死 米玩拉

#557
？？？？

雞肋

幾時見我

想要珍仔多啲

D英文勁到。。。

你話唔出

真 我完全睇唔明

we don’t talk anymore

我冇講

唔講囉咁

係咪出

盡得黃子華真傳

發現牙麥係度 我會搞笑d

算啦 佢話約我四月
佢又推我推到五月

遲咗幾多分鐘？

真咩我邊有咁勁

我整咗好耐

3秒

冇人講咪你講囉

幽默感返曬來

返到啦

正好激動
More?

算啦 你變咗啦

我哋自己出

微笑

點睇呢個效果

準備唱歌比你聽

唔好喊 比紙巾你🧻

我好認真

聽日

佢屙屎都靚架啦

食緊飯

係咩

真啊.... 咩係wanna

想即刻化返個靚妝去見你！

因為冇人想同禾廣野

佢靚 d

有1成都偷笑

又話自己係冇人

愛你

私心珍仔

今日

人名都無個

我係無棍巴！

牙麥世一梗係勁啦

我有棍

我鐘意牛c來吧

Baby wanna let you know

愛圖 得閒？🥺

食個飯先

Ok 啱啱搭咗時光機返3秒之前

牛肉加蔥花 要烏冬嗎

時光倒流三秒鐘

做乜

大棍棍

今日食？
照燒啲雞柳又試下

變咗啲咩

not me 心淡

要食飽啲

無 想自己興奮啲
開不了心

係 我需要你

派膠比禾

咁你今晚興奮下啦

好靚仔 想j

你變心

你靚仔啲

唔係同我食架咩

係 得我同自己講野

隨便享用

佢咪同你食糖水呢

Ok莊

點興奮
救命 唔想做pj 想做垃圾廢物廢青

88

做得興起咪興奮囉

我唔係人

食完飯可以聽到我唱歌

晚安

88 cu later

你係女神

等陣猜下佢

唔怕, 最後 2 個鐘夠做

如果我有逆轉...

食飯

聽歌未

不塵埃開始亂講嘢

邊有你咁勁

哎呀 今日要返工又miss

2359交應該

幾時？

100

唔係呀 我冇開live

你琴晚miss左？

唔好貼圖先係心地比較好顏值比較高朋友比較多嘅一個人

下次唱先

我個心冇變 一直都...

係啊